返過大陸就知道，中國國民大多數支持中共管冶

我地面對緊既係一個有過十億人支持既暴政

講得啱 有中國人先有中共 兩者係完美嘅結合 不可分割

對手就係一隻咁撚樣既怪物

其實佢地都好憎中共，只不過自己仆街之餘想拉埋其他人一齊仆街咁解

搵到錢, 經濟好咩都冇問題姐

搵閪到錢咩
個個都係餐搵餐

知識份子唔係，但冇人會當面咁講出口

你諗得太天真啦
佢地無獨立既傳媒同缺乏公民教育只有國民教育
傳媒令人民會睇到黨想佢地睇既野 聽到黨想聽佢地既野
至於教育就盲目煽動流於感性吹噓國家係共產黨領導下幾咗繁榮安定
佢地呢d小粉紅真心愛黨愛國架而且仲要佔大多數

支那人無一個係無辜

你錯啦，其實有好多人唔愛黨，但問題中共d計真係好得

下下將d問題同放上國家層面，強行將愛國擺上枱，一講到愛國，d人就冇撚晒腦覺得黨嘅問題可以放埋一邊，打倒所謂共同敵人先

當然有班真係真心愛黨

佢地係牆內的人 井底之蛙
燕雀安知鴻鵠之志呢？
我地係經歷過大海既浩瀚先知井內既渺少
只怪井底之蛙既一出世就在井內無法知道真正自由既美好
只滿足於井內既活動自由
佢地既諗法都係被中共既煽情愛國教育洗腦
所以如果可以既話可多做事實論述（雖然佢地會覺得我地係被洗腦一方頑固非常）盡量做多d 希望佢地接觸更多真相

睇抖音既片都知班支國人價值觀
呢家俾人欺壓 做地底泥唔緊要
總有一日我欺壓到人地
或者有人幫我欺壓到人地
佢地現實中係第一樣
但每時每刻幻想緊第二三樣
你就明點解共產黨咁多人撐

睇返佢地教材已經知道佢地黨國不分係黨領導國家
好似陳秋實理性愛國既人真係好少
大多數係d清朝時代思想既人
姐係官字就兩個口 官一定要有權威 官係要管人民既 人民無權監督官既 對佢地講三權分立 制衡真係嗤之以鼻
仲有要期待精英治國 仲之食得飽 有屋住就得架啦 社會一定要穩定 唔好阻我搵食就得架啦 完全唔想涉足於政治 想搵個精英幫佢搞掂
呢d就係藍絲同小粉紅既思維

大陸人係怕撚左共產黨，同由細到大都被洗腦，有得食已經ok,到有能力個撚個都想走

低等民族並唔係吹出來

佢地一係認人做老豆，一係叫人認佢做老豆
咁樣欺善怕惡既心態先係最惡頂

都有
有完全麻木 講咩都鬧咗你係港獨先 因為大陸黨媒帶風向 日夜灌輸錯誤訊息 惹起兩邊互吵
都有真係純粹唔鍾意中共翻牆過黎講支持 不過真係少 但唔係冇
仲有咩都費事理你/一係就咩都翻牆吵一餐
加上你講既嘴上話憎恨 但係都要拉埋一份
真心 啲黨媒好可恨

佢哋係真心愛國，嗰種愛國情操源自自卑，骨子裡都係崇洋媚外，真心希望自己國家威過啲自己羨慕嘅國家，ff得多幻想當做現實

呢個topic好以偏概全，有錢既人唔會理你邊個管理，尤其大多香港人接觸較多廣東人，但其窮省就肯定相反，無產業無工作機會，收入偏低2000－3000人工，自然會屌出聲

所以我地要整死絕對唔只中共，要成個中國包括中國人食草，解體，打回原形

同意
香港要生 中國就要死

香港好多讀書讀壞腦既人係唔理解長期封閉，受控制教育下長大既人係咩野思維。